有冇巴絲養鬥魚？

新手想試下養
聽講幾易養
有冇巴絲可以share下

建議你買平平地十幾廿蚊果d黎養睇下點先，本身鬥魚係好粗生粗養，只要有個魚缸同水就搞掂 打氣，泥果d唔洗都得，但必須一個缸淨係可以養一條，否則兩條會打架至到另一方死為止，同埋會跳缸，唔可以同其他品種嘅魚養，繁殖有分季節，公既係長尾，乸係短尾，交配先可以共養，發情期會吐D泡泡係水面，養得好可以養幾年
利申，養左幾年

養過一次,交都未打就死左
可能係屋企人偷偷地係咁喂野食

Thx
過兩日去mk買

唔想用黎打
淨係覺得尼種魚好靚

自己繁殖過無數次
高峰期養過30條 後尾覺得打理太攰賣曬

我有fd混養孔雀魚
但又相安無事

會凍死
咁而家既天氣點算

Btw, 巴絲可以可以影d魚黎睇下

用暖管

而家冬天應該無咩入靚魚
除非你無所謂買vt馬尾

小學果陣極粗養都養到一年幾
一個樽仔加水就養到